# Chinese (China) translations for Hue.
# Copyright (C) 2012 Cloudera
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-10 09:18-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-30 18:50-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/search/api.py:81 src/search/api.py:94 src/search/api.py:105
#: src/search/api.py:118 src/search/api.py:127 src/search/api.py:137
#: src/search/api.py:147
msgid "Error while accessing Solr"
msgstr "访问 Solr 时出错"

#: src/search/conf.py:25
msgid "URL of the Solr Server."
msgstr "Solr 服务器的 URL。"

#: src/search/conf.py:30
msgid "Query sent when no term is entered."
msgstr "未输入术语时发送的查询。"

#: src/search/conf.py:35
msgid "Whether Solr requires client to perform Kerberos authentication."
msgstr "Solr 是否需要客户端执行 Kerberos 身份验证。"

#: src/search/decorators.py:32
msgid "Permission denied. You are not an Administrator."
msgstr "权限被拒绝。您不是管理员。"

#: src/search/forms.py:95
#, python-format
msgid "No live Solr collection or core by the name %s."
msgstr "没有名为 %s 的实时 Solr 集合或核心。"

#: src/search/models.py:267
msgid "Solr index name pointing to"
msgstr "Solr 索引名称指向"

#: src/search/models.py:268
msgid "Friendlier name in UI"
msgstr "UI 中更友好的名称"

#: src/search/models.py:270
msgid "Collection with cores data"
msgstr "带核心数据的集合"

#: src/search/models.py:270
msgid "Solr json"
msgstr "Solr json"

#: src/search/models.py:272 src/search/templates/layout.mako:81
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: src/search/models.py:273
msgid "Hue properties (e.g. results by pages number)"
msgstr "Hue 属性（例如，按页码排列的结果）"

#: src/search/search_controller.py:79
#, python-format
msgid "Collection type does not exit: %s"
msgstr "集合类型不存在：%s"

#: src/search/search_controller.py:96
msgid " (Copy)"
msgstr " （副本）"

#: src/search/views.py:84
msgid "There is no collection to search."
msgstr "没有要搜索的集合。"

#: src/search/views.py:108
msgid "No collection to download."
msgstr "没有要下载的集合。"

#: src/search/views.py:126 src/search/views.py:128
#, python-format
msgid "Could not download search results: %s"
msgstr "无法下载搜索结果：%s"

#: src/search/views.py:176
msgid "Collection(s) or core(s) imported successfully!"
msgstr "集合或核心已成功导入！"

#: src/search/views.py:179
msgid "There was an error importing the collection(s) or core(s)"
msgstr "导入集合或核心时出错"

#: src/search/views.py:182
msgid "Collection(s) or core(s) partially imported"
msgstr "集合或核心已部分导入"

#: src/search/views.py:220 src/search/views.py:234
msgid "POST request required."
msgstr "需要 POST 请求。"

#: src/search/views.py:260
#, python-format
msgid "Errors on the form: %s."
msgstr "格式错误：%s。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:25
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:25
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:140
#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:27
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:25
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:25
#: src/search/templates/admin_collections.mako:25
#: src/search/templates/no_collections.mako:25
#: src/search/templates/search.mako:28 src/search/templates/search.mako:59
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:29
msgid "Facets for"
msgstr "层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:46
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:43
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:48
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:49
msgid "Facets"
msgstr "层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:50
msgid "Facets provide an intuitive way to filter the results."
msgstr "层面提供了一种直观的结果筛选方式。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:51
msgid "Different types of facets can be added on the following steps."
msgstr "可在以下步骤中添加不同类型的层面。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:52
msgid "Facets are currently disabled."
msgstr "当前已禁用层面。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:58
msgid "Step 1: General"
msgstr "第 1 步：综述"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:59
msgid "Step 2: Field Facets"
msgstr "第 2 步：字段层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:60
msgid "Step 3: Range Facets"
msgstr "第 3 步：范围层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:61
msgid "Step 4: Date Facets"
msgstr "第 4 步：数据层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:62
msgid "Step 5: Graphical Facet"
msgstr "第 5 步：图形层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:63
msgid "Step 6: Facets Order"
msgstr "第 6 步：层面顺序"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:68
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:74
msgid "Mincount"
msgstr "Mincount"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:80
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:92
msgid "There are currently no field facets defined."
msgstr "当前没有已定义的字段层面。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:103
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:130
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:164
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:208
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:74
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:105
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:132
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:166
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:210
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:76
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:109
msgid "Add to Field Facets"
msgstr "添加到字段层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:110
msgid "The field you are trying to add is already in the list."
msgstr "您尝试添加的字段已在列表中。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:116
msgid "There are currently no range facets defined."
msgstr "当前没有已定义的范围层面。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:136
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:214
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:138
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:216
msgid "End"
msgstr "结束"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:140
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:218
msgid "Gap"
msgstr "间距"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:144
msgid "Add to Range Facets"
msgstr "添加到范围层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:150
msgid "There are currently no date facets defined."
msgstr "当前没有已定义的日期层面。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:171
msgid "Range from"
msgstr "范围从今天之前"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:175
msgid "before today until"
msgstr "直到今天之前"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:179
msgid "before today. Goes up by increments of"
msgstr "。按以下增量上升"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:184
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:188
msgid "Add to Date Facets"
msgstr "添加到日期层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:194
msgid "There is currently no graphical facet defined. Remember, you can add just one field as graphical facet."
msgstr "当前没有已定义的图形层面。请记住，您只能添加一个字段作为图形层面。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:215
msgid "ie. 0"
msgstr "ie. 0"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:215
msgid "ie. NOW-12HOURS/MINUTES"
msgstr "ie. NOW-12HOURS/MINUTES"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:217
msgid "ie. 100"
msgstr "ie. 100"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:217
msgid "ie. NOW"
msgstr "ie. NOW"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:219
msgid "ie. 10"
msgstr "ie. 10"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:219
msgid "ie. +30MINUTES"
msgstr "ie. +30MINUTES"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:220
msgid "If empty this will be treated as a simple Field Facet."
msgstr "如果为空，则会将此视为简单的字段层面。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:220
msgid "Read more about facets..."
msgstr "阅读有关层面的更多信息..."

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:223
msgid "Set as Graphical Facet"
msgstr "设为图形层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:224
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:225
msgid "You can add just one field as graphical facet"
msgstr "您可添加一个字段作为图形层面"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:231
msgid "There are currently no Facets defined."
msgstr "当前没有已定义的层面。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:259
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:260
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:261
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:61
#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:75
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:93
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:276
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:272
msgid "Format Help"
msgstr "格式帮助"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:276
msgid "You can specify here how you want the date to be formatted."
msgstr "您可在此指定如何设置日期格式。"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:278
msgid "Use a predefined format:"
msgstr "使用预定义格式："

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:312
msgid "or any combination of these fields:"
msgstr "或这些字段的任意组合："

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:318
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:319
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:322
msgid "Relative time"
msgstr "相对时间"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:324
msgid "9 hours ago"
msgstr "9 小时之前"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:327
msgid "Month"
msgstr "月"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:344
msgid "Jan Feb ... Nov Dec"
msgstr "一月、二月...十一月、十二月"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:349
msgid "January February ... November December"
msgstr "一月、二月...十一月、十二月"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:352
msgid "Day of Month"
msgstr "日期"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:359
msgid "1st 2nd ... 30th 31st"
msgstr "1 日、2 日... 30 日、31 日"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:367
msgid "Day of Year"
msgstr "一年中的一天"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:374
msgid "1st 2nd ... 364th 365th"
msgstr "第 1 天，第 2 天...第 364 天、第 365 天"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:382
msgid "Day of Week"
msgstr "一周中的一天"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:389
msgid "0th 1st ... 5th 6th"
msgstr "第 0 天、第 1 天...第 5 天、第 6 天"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:394
msgid "Sun Mon ... Fri Sat"
msgstr "星期日、星期一...星期五、星期六"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:399
msgid "Sunday Monday ... Friday Saturday"
msgstr "星期日、星期一...星期五、星期六"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:402
msgid "Week of Year"
msgstr "一年中的周"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:409
#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:424
msgid "1st 2nd ... 52nd 53rd"
msgstr "第 1 周、第 2 周...第 52 周、第 53 周"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:417
msgid "ISO Week of Year"
msgstr "一年中的 ISO 周"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:432
msgid "Year"
msgstr "年"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:452
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:472
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:482
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:492
msgid "Fractional Second"
msgstr "小数位秒"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:512
msgid "Unix Timestamp"
msgstr "Unix 时间戳"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:521
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:598
msgid "There was an error parsing your input"
msgstr "解析输入时出错"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:942
msgid "Facets updated"
msgstr "层面已更新"

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:946
#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:118
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:211
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:692
msgid "Error: "
msgstr "错误： "

#: src/search/templates/admin_collection_facets.mako:1036
msgid "This field is required."
msgstr "此字段为必填字段。"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:29
msgid "Highlighting for"
msgstr "突出显示"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:46
msgid "Highlighting"
msgstr "突出显示"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:47
msgid "Highlights the query keywords matching some of the fields below."
msgstr "突出显示与下面某些字段匹配的查询关键字。"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:50
msgid "Highlighting is currently disabled."
msgstr "当前已禁用突出显示。"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:115
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:139
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: src/search/templates/admin_collection_highlighting.mako:141
msgid "No fields found."
msgstr "未找到字段。"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:43
msgid "Properties of"
msgstr "属性"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:54
#: src/search/templates/layout.mako:79
msgid "Collection"
msgstr "集合"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:57
msgid "Schema"
msgstr "架构"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:60
msgid "Indexes"
msgstr "索引"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:71
msgid "Autocomplete and suggest queries"
msgstr "自动完成和建议查询"

#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:80
#: src/search/templates/admin_collection_properties.mako:84
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: src/search/templates/admin_collection_properties_solr_properties.mako:30
msgid "Property"
msgstr "属性"

#: src/search/templates/admin_collection_properties_solr_properties.mako:31
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:29
msgid "Sorting for"
msgstr "排序对象"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:51
#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:78
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:52
msgid "Specify on which fields and order the results are sorted by default."
msgstr "指定默认情况下对结果进行排序所依据的字段和顺序。"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:53
msgid "The sorting is a combination of the \"Default sorting\" fields, from left to right."
msgstr "排序是将“默认排序”字段从左至右进行组合。"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:54
msgid "Sorting is currently disabled."
msgstr "当前已禁用排序。"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:60
msgid "There are currently no fields defined."
msgstr "当前没有已定义的字段。"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:67
msgid "Default sorting"
msgstr "默认排序"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:84
msgid "Include in default sorting"
msgstr "包括在默认排序中"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:88
msgid "Add to Sorting"
msgstr "添加到排序"

#: src/search/templates/admin_collection_sorting.mako:208
msgid "Sorting updated"
msgstr "排序已更新"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:140
msgid "Snippet editor for"
msgstr "代码段编辑器"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:149
msgid "Visual Editor"
msgstr "可视编辑器"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:150
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:151
msgid "Source"
msgstr "源"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:152
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:162
msgid "Cloud Template"
msgstr "云模板"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:167
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:174
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:220
msgid "Available Fields"
msgstr "可用字段"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:178
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:202
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:224
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:248
msgid "Click on this button to add the field"
msgstr "单击此按钮以添加字段"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:186
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:232
msgid "Available Functions"
msgstr "可用函数"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:189
msgid "Formats date or timestamp in DD-MM-YYYY"
msgstr "将日期或时间戳格式设置为 DD-MM-YYYY"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:190
msgid "Formats date or timestamp in HH:mm:ss"
msgstr "将日期或时间戳格式设置为 HH:mm:ss"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:191
msgid "Formats date or timestamp in DD-MM-YYYY HH:mm:ss"
msgstr "将日期或时间戳格式设置为 DD-MM-YYYY HH:mm:ss"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:192
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:238
msgid "Formats a date in the full format"
msgstr "将日期格式设置为全格式"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:193
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:239
msgid "Formats a date as a Unix timestamp"
msgstr "将日期格式设置为 Unix 时间戳"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:194
msgid "Formats a Unix timestamp as Ns, Nmin, Ndays... ago"
msgstr "将 Unix 时间戳格式设置为 N 秒、N 分钟、N 天...之前"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:195
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:241
msgid "Downloads and embed the file in the browser"
msgstr "在浏览器中下载并嵌入文件"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:196
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:242
msgid "Downloads the linked file"
msgstr "下载已链接文件"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:197
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:243
msgid "Preview file in File Browser"
msgstr "在 File Browser 中预览文件"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:198
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:244
msgid "Truncate a value after 100 characters"
msgstr "截断 100 个字符之后的值"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:199
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:245
msgid "Truncate a value after 250 characters"
msgstr "截断 250 个字符之后的值"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:200
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:246
msgid "Truncate a value after 500 characters"
msgstr "截断 500 个字符之后的值"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:235
msgid "Formats a date in the DD-MM-YYYY format"
msgstr "将日期格式设置为 DD-MM-YYYY 格式"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:236
msgid "Formats a date in the HH:mm:ss format"
msgstr "将日期格式设置为 HH:mm:ss 格式"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:237
msgid "Formats a date in the DD-MM-YYYY HH:mm:ss format"
msgstr "将日期格式设置为 DD-MM-YYYY HH:mm:ss 格式"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:240
msgid "Shows the relative time"
msgstr "显示相对时间"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:267
msgid "Here you can define custom CSS classes or Javascript functions that you can use in your template."
msgstr "您可在此定义可在模板中使用的自定义 CSS 类或 Javascript 函数。"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:282
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:392
msgid "Insert layout"
msgstr "插入布局"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:391
#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:407
#: src/search/templates/admin_collections.mako:100
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:399
msgid "Load a template"
msgstr "加载模板"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:408
msgid "Load template"
msgstr "加载模板"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:662
msgid "Start with this!"
msgstr "以此开始！"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:663
msgid "You can add a layout from here"
msgstr "您可在此添加布局"

#: src/search/templates/admin_collection_template.mako:689
msgid "Template updated"
msgstr "模板已更新"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:31
#: src/search/templates/layout.mako:32
msgid "Search page"
msgstr "搜索页面"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:33
msgid "Collection Manager"
msgstr "Collection Manager"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:41
msgid "Filter collections by name..."
msgstr "按名称筛选集合..."

#: src/search/templates/admin_collections.mako:45
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:52
msgid "There are currently no collections defined."
msgstr "当前没有已定义的集合。"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:52
msgid "Click here to add"
msgstr "单击此处添加"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:52
msgid "one or more."
msgstr "一个或多个。"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:70
msgid "Click to edit"
msgstr "单击以编辑"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:72
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:73
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:85
msgid "Import Collections and Cores"
msgstr "导入集合和核心"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:90
msgid "Collections"
msgstr "集合"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:91
msgid "All available collections from the Solr URL in hue.ini have been imported."
msgstr "已从 hue.ini 中的 Solr URL 导入所有可用集合。"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:94
msgid "Cores"
msgstr "核心"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:95
msgid "All available cores from the Solr URL in hue.ini have been imported."
msgstr "已从 hue.ini 中的 Solr URL 导入所有可用核心。"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:101
msgid "Import Selected"
msgstr "导入所选项"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:117
msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:120
msgid "Are you sure you want to delete this collection?"
msgstr "是否确定要删除此集合？"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:123
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:124
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:213
#: src/search/templates/admin_collections.mako:216
msgid "Imported: "
msgstr "已导入： "

#: src/search/templates/admin_collections.mako:216
#: src/search/templates/admin_collections.mako:219
msgid "Not imported: "
msgstr "未导入： "

#: src/search/templates/admin_collections.mako:232
msgid "Collection deleted successfully."
msgstr "集合已成功删除。"

#: src/search/templates/admin_collections.mako:236
msgid "Collection copied successfully."
msgstr "集合已成功复制。"

#: src/search/templates/layout.mako:33 src/search/templates/search.mako:55
msgid "Collection manager"
msgstr "Collection Manager"

#: src/search/templates/layout.mako:40
msgid "Search Admin"
msgstr "搜索管理员"

#: src/search/templates/layout.mako:84
msgid "Search it"
msgstr "搜索"

#: src/search/templates/layout.mako:87
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: src/search/templates/layout.mako:89
msgid "1. Snippet"
msgstr "1. 代码段"

#: src/search/templates/layout.mako:92
msgid "2. Facets"
msgstr "2. 层面"

#: src/search/templates/layout.mako:95
msgid "3. Sorting"
msgstr "3. 排序"

#: src/search/templates/layout.mako:98
msgid "4. Highlighting"
msgstr "4. 突出显示"

#: src/search/templates/macros.mako:197
#, python-format
msgid "Retweeted %s times"
msgstr "已转推 %s 次"

#: src/search/templates/macros.mako:207
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: src/search/templates/macros.mako:213
msgid "Retweet"
msgstr "转推"

#: src/search/templates/no_collections.mako:47
msgid "It seems there is nothing to search on ..."
msgstr "似乎没有要搜索的内容..."

#: src/search/templates/search.mako:54
msgid "Customize this collection"
msgstr "自定义此集合"

#: src/search/templates/search.mako:211
#, python-format
msgid "Page %s of %s. Showing %s results (%s seconds)"
msgstr "第 %s 页（共 %s 页）。显示 %s 结果（%s 秒）"

#: src/search/templates/search.mako:277
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: src/search/templates/search.mako:293
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: src/search/templates/search.mako:302
msgid "Your search"
msgstr "您的搜索"

#: src/search/templates/search.mako:302
#, python-format
msgid "did not match any documents."
msgstr "与任何文档都不匹配。"

#: src/search/templates/search.mako:304
msgid "Suggestions:"
msgstr "建议："

#: src/search/templates/search.mako:306
msgid "Make sure all words are spelled correctly."
msgstr "确保所有单词拼写正确。"

#: src/search/templates/search.mako:307
msgid "Try different keywords."
msgstr "尝试不同关键字。"

#: src/search/templates/search.mako:308
msgid "Try more general keywords."
msgstr "尝试更多常见关键字。"

#: src/search/templates/search.mako:309
msgid "Try fewer keywords."
msgstr "尝试更少关键字。"

#: src/search/templates/search.mako:361
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/search/templates/search.mako:361
msgid "more..."
msgstr "移动..."

#: src/search/templates/search.mako:655
msgid "The graphical facets works just with numbers or dates. Please choose another field."
msgstr "图形层面仅适用于数字或日期。请选择其他字段。"

#: src/search/templates/search.mako:659
msgid "There was an error initializing the graphical facet component."
msgstr "初始化图形层面组件时出错。"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"
#~ msgid "Imported successfully"
#~ msgstr "成功导入"
#~ msgid "Imported with errors: "
#~ msgstr "导入错误： "
#~ msgid "Search Admin - "
#~ msgstr "搜索管理员 - "
#~ msgid "Customize "
#~ msgstr "自定义 "
#~ msgid "Template Editor "
#~ msgstr "模板编辑器 "
#~ msgid "Click on Import to add one or more."
#~ msgstr "单击导入添加一个或多个。"
#~ msgid "Sort by"
#~ msgstr "排序方式"
#~ msgid "Showing %s - %s of %s results"
#~ msgstr "显示 %s - %s 结果的 %s"
#~ msgid "Beginning of List"
#~ msgstr "列表开头"
